有冇巴絲中意sexting/dirty talk?

一齊入黎分享下
中意用英文定中文?